有冇人做咩都冇心機

我依家做咩都冇心機

書又唔想讀 工又唔想返 咩都唔想做 唔知點算好

你都鳩鳩地

之前係 依家一時時

臨訓前同自己講「聽日係新嘅一日，要認真對待每一件事」，翌日起身就唔記得，臨訓前同自己講「聽日係新嘅一日，要認真對待每一件事」，翌日起身就唔記得，臨訓前同自己講「聽日係新嘅一日，要認真對待每一件事」，翌日起身就唔記得，臨訓前同自己講「聽日係新嘅一日，要認真對待每一件事」，翌日起身就唔記得，臨訓前同自己講「聽日係新嘅一日，要認真對待每一件事」，翌日起身就唔記得..........

Me做嘜都無心機

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

連回post都無乜心機

⋯

+1

香港應該好多人都係咁
樓主而家係讀緊書？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

老實講 我完係一個做乜都冇動力既人
一日到黑都淨係想訓覺....

除左依家既國大事之外
其他野都 I don't give a shit
日日起身仲呼吸緊就當自己贏左

我都係
日日諗訓教訓到永遠就好

而家係一個冇乜動力嘅季節 尤其差唔多到年底先有假 抖下嘅時間都冇乜
我都好明白嗰刻真係會冇乜心機去做任何事 咩都唔想做咁 唔知樓主係幾時開始有呢種感覺？不如同我地一眾巴絲傾下？等我地一齊 齊上齊落都好呀

🙋🏻‍♀️
預咗咁一世😂